% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

\begin{frame}[allowframebreaks]{Définition des rôles}
	Nous détaillerons les rôles des différentes entités afin d’améliorer la performance et d’informer les autres entités de leur activité.

	Pour la réalisation, nous réalisons les étapes suivantes : 
	\begin{itemize}
		\item Recherche des acteurs et des entités importants ayant un rôle dans la gestion des contrats de maintenance.
		\item Identification des acteurs/entités cherchés.
		\begin{itemize}
			\item Recherches sur la documentation de l’entreprise.
			\item Demande à chaque acteur leur rôle et leur travail dans la gestion des contrats de maintenance.
			\item Recherche sur l'ensemble des données de l'entreprise.
			\item Synthèse des différentes définitions.
			\item Définitions des rôles.
		\end{itemize}
		\item Création d'un base de connaissance.
		\item Ajout des acteurs/entités dans la base de connaissances ayant leur rôle.
		\item Mise à disposition des données au format papier et/ou électronique. 
	\end{itemize}
	
	Un fois ces étapes réalisées, l'axe d’amélioration sera complètement implémenté, et les rôles des acteurs seront à dispositions pour l'ensemble du personnel.
\end{frame}


\begin{frame}{Base de connaissance -- maintenance}
	Une personne devra se charger de récupérer toutes les données importantes et suivre la procédure de recherche, ainsi que remplir la base de connaissances et construire les documents correspondants. Cette même personne devra également maintenir les nouveaux articles en évitant les doublons, la plateforme étant collaborative. Elle pourra également former les techniciens pour l'utilisation de la plateforme.
\end{frame}

\begin{frame}{Sécurité des données}
	Afin de réaliser cette activité nous devrons employer ou former un technicien polyvalent ayant de bonnes connaissances en réseaux. Celui-ci coûtera à l'entreprise entre 3500 et 5000 euros par mois.	
\end{frame}
